關於生意周轉貸款問題

小弟年半前頂左間餐廳黎做，開頭都有賺錢，最多試過一個月淨利潤十七萬幾，平均每個月最少有8至9萬收入。
但因為一踏入冬季個個去曬打邊爐生意就每況愈下，而且餐廳附近開左两間同餐種嘅餐廳，變相競爭大左收入少左。
所以小弟正考慮貸款20萬當作備用資金以備不時之需，但問題係我餐廳都係用現金出入，收入證明都係一本手寫數簿同公司電腦嘅記錄，冇用公司名開銀行户口。
請問各位師兄銀行借貸批核會唔會唔收以上我所講嘅資料？邊間公司比較抵借？或者有冇師兄有同類嘅經歷可以分享比小弟，感激

邊區開餐廳

推

屯門

你平均8，9萬淨利咁耐 但你借果廿萬咁少就夠
你之前賺果d去哂邊

還左屋企借比我嘅30萬，仲有換廚房抽風系統，冷氣，電箱同两個冰櫃都洗左唔少

近邊？ 想幫襯下

屯門友

頂手費幾多
真係會有人將有錢賺既生意頂出黎嫁咩

正常情況下，你照比銀行戶口紀錄，同公司單據比佢地對數。當然要對得齊。
或者你比少少錢出面請個會計比你，之後對好晒數，戶口紀錄，單據，出糧單等等一次比銀行做

感激，聽日帶齊野去銀行

40萬

生意巴打加油
不過都希望你比少少錢去註冊公司，開個公司戶口
以後所有野都易搞

多謝，註冊公司係唔係商業登記戈啲？

唔係
正式去開本綠薄仔
去開間有限公司，一個人都得
再去銀行開公司戶口

你開得一定有br ，佢意思係叫你拎br去銀行開商業戶口

40萬，係上手老闆話做左廿幾年捱壞左身體所以反鄉下買地起屋過退休生活

其實你有出糧比自己，做私人貸款仲簡單

唔洗打理咩
賺夠真係會唔想賺 始終做餐廳都辛苦

咁我有阿，係未諗過去銀行開公司戶口，唔該師兄

開公司戶口易借錢d
因為銀行有你record
但拎出存入紀錄會煩好多
但去番同一間銀行借會方便
可考慮DBS
方便，唔洗搞太多野
努力

原來係咁，唔該曬師兄

Ok，打算聽日問曬咁多間銀行，多謝師兄鼓勵

我都有開過公司, 商業貸款手續上煩過私人貸款好多

不如簡單d叫你屋企人準備定20萬，有咩事會再問佢地借好過啦，又唔洗俾息
當然搞返好d公司戶口都好重要啦

借稅貸